<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhật Ký Công Việc :: Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/index.html</link>
    <description>Tuần 1: Định hướng, thành lập nhóm và xây dựng hiểu biết cơ bản về các dịch vụ và công cụ AWS cần thiết cho chương trình&#xA;Tuần 2: Khám phá và thực hành các khái niệm cốt lõi về VPC và EC2 thông qua cấu hình thực hành, thiết lập mạng cơ bản và các hoạt động lập kế hoạch dự án ban đầu.&#xA;Tuần 3: Nghiên cứu và áp dụng các khái niệm Route 53 và CloudFormation đồng thời tiến hành thiết kế kiến trúc giải pháp và thiết lập các thành phần backend, frontend và cơ sở dữ liệu cơ bản.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 1</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.1-week_1/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.1-week_1/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 1&#xD;Tìm hiểu các quy định của chương trình Kết nối với các thành viên FCJ khác Thành lập nhóm và quyết định dự án nhóm Hiểu và thực hành các dịch vụ AWS cơ bản Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Làm quen với các thành viên FCJ 08/09/2025 08/09/2025 - Đọc và ghi chú các quy định và quy tắc của đơn vị thực tập Quy định và luật lệ - Học và thực hành tạo website tĩnh với Hugo Hugo quickstart, Learn Hugo Theme - Tạo tài khoản AWS. Thực hành tạo nhóm Users, Users (IAM user) Tạo tài khoản AWS; Tạo user, group user 2 - Học và thực hành tạo Budget (Template &amp; Custom: Chi phí, Sử dụng, Kế hoạch tiết kiệm, Đặt trước) 09/09/2025 09/09/2025 Tạo ngân sách - Cập nhật nhật ký công việc Sample worklog 3 - Tìm hiểu về các gói hỗ trợ, loại yêu cầu hỗ trợ, cách tạo yêu cầu hỗ trợ 10/09/2025 10/09/2025 Support packages 4 - Cập nhật nhật ký công việc (UI) 11/09/2025 11/09/2025 5 - Học lý thuyết về VPC (Subnet, Route Table, Internet Gateway, NAT Gateway) 12/09/2025 12/09/2025 AWS Virtual Private Cloud - Cập nhật nhật ký công việc</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 2</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.2-week_2/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.2-week_2/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 2&#xD;Nghiên cứu Module 1, thực hành VPC và EC2 Học và thực hành cấu hình VPC, EC2 và các tính năng liên quan Phân công nhiệm vụ cho dự án nhóm Cập nhật cấu trúc nhật ký công việc Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Tìm hiểu về VPC và các tính năng của nó 15/09/2025 15/09/2025 VPC, Youtube Lesson 2 - Thực hành tạo VPC, Subnets, Internet Gateway 16/09/2025 16/09/2025 Create VPC, Create Subnets, Create Internet Gateway - Cập nhật nhật ký công việc 3 - Thực hành tạo Route Table, Security Groups 17/09/2025 17/09/2025 Create Route Table, Create Security Groups - Xác định phạm vi dự án, phân công nhiệm vụ 4 - Tìm hiểu về triển khai Amazon EC2 Instances 18/09/2025 18/09/2025 Deploying Amazon EC2 Instances, Youtube Tutorial - Thực hành tạo EC2 server, kiểm tra kết nối, tạo NAT Gateway Create EC2 instance, Check connection, Create NAT Gateway 5 - Thực hành sử dụng Reachability Analyzer 19/09/2025 19/09/2025 Create Reachability Analyzer - Họp nhóm để quyết định đề xuất dự án - Cập nhật nhật ký công việc</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 3</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.3-week_3/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.3-week_3/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 3&#xD;Nghiên cứu Module 2 trong danh sách phát First Cloud Journey Bootcamp – 2025 Học và làm quen với Route 53, CloudFormation và các tính năng liên quan Thiết kế cơ sở dữ liệu và thiết lập Backend &amp; Frontend Cập nhật cấu trúc nhật ký công việc Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Tìm hiểu về Route 53 và các tính năng của nó 22/09/2025 22/09/2025 Route 53 2 - Thực hành tạo Key pair, CloudFormation Template, cấu hình Security Group 23/09/2025 23/09/2025 Create Key pair, Initialize CloudFormation Template 3 - Thực hành tạo Key pair, CloudFormation Template, cấu hình Security Group 24/09/2025 24/09/2025 Create Key pair, Initialize CloudFormation Template, Configure Security Group - Họp nhóm và thảo luận về thiết kế cơ sở dữ liệu, Backend, Frontend 4 - Thực hành kết nối Remote Desktop Gateway (RDGW) bằng Remote Desktop Protocol (RDP) 25/09/2025 25/09/2025 Connecting to RDGW, Youtube tutorial - Thiết kế kiến trúc giải pháp - Họp nhóm để thảo luận về dự án workshop 5 - Thực hành triển khai Microsoft Active Directory 26/09/2025 26/09/2025 Deploy Microsoft Active Directory - Thực hành triển khai Microsoft Active Directory Deploy Microsoft Active Directory - Thực hành cấu hình DNS Configure DNS - Cập nhật nhật ký công việc</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 4</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.4-week_4/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.4-week_4/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 4&#xD;Bắt đầu lập trình dịch vụ xác thực backend và frontend Thảo luận và liệt kê các API cần thiết cho dịch vụ TaskFlow Học và thực hành dịch vụ S3 Khám phá API Gateway Dịch các blog kỹ thuật Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm thảo luận về kiến trúc, cấu hình backend và frontend 29/09/2025 29/09/2025 - Dịch blog Blog dịch 1 - Nghiên cứu và lập danh sách các API cần thiết cho TaskFlow Service 2 - Học và thực hành dịch vụ S3 30/09/2025 30/09/2025 S3 lesson - Lập trình backend Authentication Service 3 - Lập trình backend Authentication Service 01/10/2025 01/10/2025 - Khởi tạo dự án (React, cấu hình môi trường, thiết lập routing cơ bản, cấu trúc thư mục, tích hợp Git) 4 - Học và thực hành dịch vụ API Gateway 02/10/2025 02/10/2025 AWS API Gateway Introduction, Tạo API sử dụng Amazon API Gateway AWS Serverless Development Journey - Lập trình backend Authentication Service - Thiết lập UI/CSS libraries (Tailwind, Material UI), định nghĩa biến CSS toàn cục, xây dựng các Components cơ bản (Button, Input, Card) - Dịch blog Blog dịch 2, Blog dịch 3 5 - Lập trình backend Authentication Service 03/10/2025 03/10/2025 - Thiết lập UI/CSS libraries (Tailwind, Material UI), định nghĩa biến CSS toàn cục, xây dựng các Components cơ bản (Button, Input, Card) - Lập trình frontend: Xây dựng Header, Footer, Sidebar, và Landing Page. Đảm bảo thiết kế responsive cơ bản - Dịch blog Blog dịch 4, Blog dịch 5</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 5</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.5-week_5/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.5-week_5/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 5&#xD;Tiếp tục phát triển frontend và backend Học về EC2 Auto Scaling Group Thực hành cài đặt AWS CloudShell Dịch các blog kỹ thuật Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 06/10/2025 06/10/2025 - Dịch blog Blog dịch 6, Blog dịch 7 - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Cài đặt thư viện quản lý trạng thái (Redux), định nghĩa State Model ban đầu, tích hợp API cho trang Login/Register 2 - Học và thực hành EC2 Auto Scaling Group 07/10/2025 07/10/2025 Module-03-02 - EC2 Autoscaling - EFS/FSx - Lightsail - MGN, AWS EC2 Auto Scaling : Step By Step Tutorial - Lập trình backend Authentication Service, User Service, Taskflow Service - Lập trình frontend: Xây dựng UI hiển thị các danh sách dữ liệu chính (table, grid). Tích hợp API Get List và phân trang - Dịch blog Blog dịch 8, Blog dịch 9 3 - Lập trình backend Authentication Service, User Service 08/10/2025 08/10/2025 - Học và thực hành Kafka cho messaging - Lập trình frontend: Xây dựng UI hiển thị các danh sách dữ liệu chính (table, grid). Tích hợp API Get List và phân trang - Cập nhật nhật ký công việc 4 - Lập trình backend Authentication Service, User Service 09/10/2025 09/10/2025 - Lập trình frontend: Xây dựng UI hiển thị các danh sách dữ liệu chính (table, grid). Tích hợp API Get List và phân trang - Học về Caching và áp dụng cache cho cơ sở dữ liệu - Dịch blog Blog dịch 10, Blog dịch 11 5 - Học và thực hành sử dụng CloudShell 10/10/2025 10/10/2025 AWS Certified Cloud Practitioner Certification Course (CLF-C02) - Dịch blog Blog dịch 12</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 6</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.6-week_6/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.6-week_6/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 6&#xD;Tiếp tục phát triển frontend và backend Khám phá Elasticache cho Redis và dịch vụ Amazon RDS Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 13/10/2025 13/10/2025 - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form 2 - Học về Elasticache cho Redis 14/10/2025 14/10/2025 Amazon AWS ElastiCache Deployment, AWS Elasticache Redis Creation and redis-cli Configuration step by step process - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form - Tích hợp gửi tin nhắn qua Kafka vào Taskflow Service để thông báo Notification Service gửi cảnh báo tới người dùng 3 - Cập nhật nhật ký công việc 15/10/2025 15/10/2025 - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form. Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao - Học và tích hợp WebSocket vào Notification Service để gửi thông báo thời gian thực tới người dùng 4 - Học và thực hành Amazon RDS 16/10/2025 16/10/2025 Module 06-02 - Amazon RDS &amp; Amazon Aurora, Module 06-Lab05-2.3 - Create RDS Security group, Module 06-Lab05-4 - Create RDS database instance - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao 5 - Lập trình backend Authentication Service, User Service 17/10/2025 17/10/2025 - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao - Phát triển giao diện Upcoming Task cho dự án và tích hợp các API từ Taskflow Service - Cập nhật nhật ký công việc</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 7</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.7-week_7/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.7-week_7/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 7&#xD;Lập trình Backend User Service và Notification Service Lập trình Frontend Khám phá dịch vụ Application Load Balancer (ALB) Học cách triển khai hệ thống trên tài nguyên cloud Thử nghiệm triển khai Frontend trên S3 Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 20/10/2025 20/10/2025 - Lập trình backend User Service, Notification Service - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao 2 - Học về Application Load Balancer 21/10/2025 21/10/2025 AWS ALB (Application Load Balancer) - Step By Step Tutorial, Create an Application Load Balancer (ALB) in AWS - AWS Elastic Load Balancing Tutorial for Beginners - Lập trình backend User Service, Notification Service - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao 3 - Học cách triển khai hệ thống trên tài nguyên cloud 22/10/2025 22/10/2025 - Lập trình backend User Service, Notification Service - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao 4 - Lập trình backend User Service, Notification Service 23/10/2025 23/10/2025 - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao, xây dựng modals, popups, tính năng kéo-thả. Hoàn thành 80% luồng nghiệp vụ chính 5 - Lập trình backend User Service, Notification Service 24/10/2025 24/10/2025 - Lập trình frontend: Xây dựng modals, popups, tính năng kéo-thả. Hoàn thành 80% luồng nghiệp vụ chính - Thử nghiệm triển khai Frontend trên S3</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 8</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.8-week_8/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.8-week_8/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 8&#xD;Lập trình Backend User Service và Notification Service Lập trình Frontend Khám phá dịch vụ Application Load Balancer (ALB) Học cách triển khai hệ thống trên tài nguyên cloud Thử nghiệm triển khai Frontend trên S3 Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 27/10/2025 27/10/2025 - Xây dựng giao diện Notification cho dự án, tích hợp các API và thiết lập kết nối WebSocket tới backend - Kiểm tra mã nguồn các dịch vụ 2 - Lập trình frontend: Viết Unit Test cho các component và chức năng chính. Thực hiện Integration Test cho luồng nghiệp vụ chính 28/10/2025 28/10/2025 - Lập trình backend User Service, Notification Service - Học và thực hành Application Load Balancer (ALB) 3 - Lập trình frontend: Viết Unit Test cho các component và chức năng chính. Thực hiện Integration Test cho luồng nghiệp vụ chính 29/10/2025 29/10/2025 - Lập trình backend User Service, Notification Service - Thử nghiệm triển khai tài nguyên tĩnh trên S3 4 - Lập trình frontend: Tối ưu hiệu suất tải trang (Code Splitting, Lazy Loading) 30/10/2025 30/10/2025 - Lập trình backend User Service, Notification Service 5 - Lập trình frontend: Cải thiện khả năng truy cập (Accessibility - A11Y) và xử lý lỗi (Error Boundaries) 31/10/2025 31/10/2025</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 9</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.9-week_9/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.9-week_9/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 9&#xD;Kiểm tra và rà soát mã nguồn các dịch vụ backend Phát triển và tích hợp các tính năng frontend cho Notification &amp; Auth Điều chỉnh và tinh chỉnh kiến trúc hệ thống thông qua thảo luận nhóm Triển khai và cập nhật WebSocket cho thông báo thời gian thực Tích hợp Google OAuth2 cho Authentication Service Sửa lỗi liên quan đến kết nối lại WebSocket và trạng thái xác thực Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 03/11/2025 03/11/2025 - Xây dựng giao diện Notification cho dự án, tích hợp các API và thiết lập kết nối WebSocket tới backend - Kiểm tra mã nguồn các dịch vụ 2 - Cập nhật WebSocket cho Notification Service 04/11/2025 04/11/2025 - Refactor luồng NotificationService để hỗ trợ push notifications thời gian thực - Lập trình frontend: Kiểm tra UI của các dịch vụ 3 - Triển khai OAuth2 Login Google cho Auth Service 05/11/2025 05/11/2025 - Test luồng đăng nhập và tích hợp callback Google OAuth - Cập nhật worklog 4 - Tiếp tục tích hợp các tính năng Notification &amp; Auth trên frontend 06/11/2025 06/11/2025 - Sửa lỗi liên quan đến kết nối lại WebSocket &amp; trạng thái xác thực 5 - Thực hiện kiểm thử các tính năng trong tuần 07/11/2025 07/11/2025 - Chuẩn bị báo cáo tuần &amp; checklist triển khai</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 10</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.10-week_10/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.10-week_10/index.html</guid>
      <description>Mục Tiêu Tuần 10&#xD;Thực hiện UAT nội bộ cho frontend, thu thập phản hồi, sửa lỗi UI và tinh chỉnh giao diện người dùng trong tuần Sửa lỗi backend chủ yếu ở Task Service, bổ sung sửa lỗi trong User Service Tham gia họp nhóm để thảo luận về workflow phát triển, điều chỉnh kiến trúc và các vấn đề backend Cập nhật worklog và theo dõi tiến độ Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 10/11/2025 10/11/2025 - Cập nhật worklog 2 - Lập trình frontend: Thực hiện UAT nội bộ, thu thập phản hồi và sửa các vấn đề phát hiện. Tinh chỉnh UI dựa trên phản hồi. 11/11/2025 11/11/2025 - Lập trình backend: Sửa lỗi trong Task Service 3 - Lập trình frontend: Thực hiện UAT nội bộ, thu thập phản hồi và sửa các vấn đề phát hiện. Tinh chỉnh UI dựa trên phản hồi. 12/11/2025 12/11/2025 - Lập trình backend: Sửa lỗi trong Task Service 4 - Họp nhóm để thảo luận về kiến trúc và các lỗi backend 13/11/2025 13/11/2025 - Lập trình frontend: Thực hiện UAT nội bộ, thu thập phản hồi và sửa các vấn đề phát hiện. Tinh chỉnh UI dựa trên phản hồi. - Lập trình backend: Sửa lỗi trong Task Service và User Service 5 - Cập nhật worklog 14/11/2025 14/11/2025 - Lập trình frontend: Thực hiện UAT nội bộ, thu thập phản hồi và sửa các vấn đề phát hiện. Tinh chỉnh UI dựa trên phản hồi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 11</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.11-week_11/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.11-week_11/index.html</guid>
      <description>Mục tiêu Tuần 11&#xD;Tìm và sửa lỗi, triển khai hệ thống Hoàn thiện kiến trúc giải pháp Nhiệm vụ thực hiện trong tuần&#xD;Ngày Nhiệm vụ Ngày bắt đầu Ngày kết thúc Tài liệu tham khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về quá trình phát triển 17/11/2025 17/11/2025 - Điều chỉnh kiến trúc giải pháp - Lập trình backend: Sửa lỗi trong User Service 2 - Lập trình backend: Sửa lỗi trong User Service 18/11/2025 18/11/2025 3 - Điều chỉnh kiến trúc giải pháp 19/11/2025 19/11/2025 - Họp nhóm để đánh giá các lỗi tồn tại ở Frontend và Backend 4 - Điều chỉnh kiến trúc giải pháp 20/11/2025 20/11/2025 5 - Họp nhóm 21/11/2025 21/11/2025 - Triển khai thử nghiệm VPC, Subnets</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 12</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.12-week_12/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.12-week_12/index.html</guid>
      <description>Mục tiêu Tuần 12&#xD;Tổng kết và giải quyết các vấn đề còn tồn đọng của hệ thống Thực hiện triển khai thử nghiệm S3 trong Single Region Thực hành và làm quen với Amazon RDS MySQL và ElastiCache for Redis Cấu hình Google OAuth cho Authentication Service Điều chỉnh kiến trúc giải pháp phù hợp với Single Region (hạn chế chi phí cho tài khoản Free) Triển khai thành công frontend lên S3 Hoàn thiện nhật ký công việc và cập nhật workshop Nhiệm vụ thực hiện trong tuần&#xD;Ngày Nhiệm vụ Ngày bắt đầu Ngày kết thúc Tài liệu tham khảo 1 - Họp nhóm để xem xét các vấn đề cần giải quyết 24/11/2025 24/11/2025 - Triển khai thử nghiệm S3 Single Region 2 - Hoàn thành phần 4: Sự kiện đã tham gia Workshop 25/11/2025 25/11/2025 - Triển khai thử nghiệm S3 Single Region 3 - Triển khai thử nghiệm VPC 26/11/2025 26/11/2025 - Thực hành sử dụng RDS MySQL và ElastiCache for Redis 4 - Cấu hình Google OAuth 27/11/2025 27/11/2025 - Thực hành sử dụng RDS MySQL và ElastiCache for Redis 5 - Điều chỉnh kiến trúc giải pháp phù hợp với Single Region 28/11/2025 28/11/2025 - Triển khai frontend lên S3 thành công - Cập nhật worklog và workshop</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việc Tuần 13</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.13-week_13/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.13-week_13/index.html</guid>
      <description>Mục tiêu Tuần 13&#xD;Xem xét và giải quyết các vấn đề còn tồn đọng từ các triển khai trước Thiết lập VPC, Subnet, Internet Gateway và Security Groups Cấu hình Application Load Balancer (ALB) Triển khai hình ảnh backend và frontend lên ECR và ECS Fargate Thiết lập Amazon RDS MySQL Cấu hình Google OAuth redirect cho Authentication Service Tổ chức và cập nhật các danh mục worklog dựa trên các thành viên trong nhóm Công việc sẽ thực hiện trong tuần&#xD;Ngày Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Tài liệu tham khảo 1 - Họp nhóm để xem xét các vấn đề cần giải quyết 01/11/2025 01/11/2025 - Thiết lập VPC, Subnet, Internet Gateway, Security Groups - Cập nhật worklog: tạo danh mục worklog dựa trên các thành viên trong nhóm 2 - Thiết lập VPC, Subnet, Internet Gateway 02/11/2025 02/11/2025 - Thiết lập ALB, Security Groups, RDS MySQL 3 - Thiết lập VPC, Subnet, Internet Gateway, Security Groups 03/11/2025 03/11/2025 - Triển khai hình ảnh lên ECR, ECS Fargate - Thiết lập ALB, Security Groups, RDS MySQL 4 - Triển khai hình ảnh lên ECR, ECS Fargate, ALB, RDS 04/11/2025 04/11/2025 - Thiết lập ALB, Security Groups, RDS MySQL 5 - Triển khai hình ảnh lên ECR, ECS Fargate, ALB, RDS 05/11/2025 05/11/2025 - Thiết lập ALB, Security Groups, RDS MySQL - Cấu hình Google OAuth Redirect</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nhật ký công việcTuần 14</title>
      <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.14-week_14/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.14-week_14/index.html</guid>
      <description>Mục tiêu Tuần 14&#xD;Hoàn tất quá trình triển khai Hoàn tất workshop Thực hiện chạy test Công việc sẽ thực hiện trong tuần&#xD;Ngày Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Tài liệu tham khảo 1 - Hoàn tất triển khai ECS Fargate và chạy test 08/11/2025 08/11/2025 - Hoàn thiện worklog &amp; Workshop 2 09/11/2025 09/11/2025 3 10/11/2025 10/11/2025 4 11/11/2025 11/11/2025 5 12/11/2025 12/11/2025</description>
    </item>
  </channel>
</rss>