<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhật ký công việc Tuần 6 :: Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>https://duongbinhminh1003.github.io/dbm1003/vi/1-worklog/1.6-week_6/index.html</link>
    <description>Mục Tiêu Tuần 6&#xD;Tiếp tục phát triển frontend và backend Khám phá Elasticache cho Redis và dịch vụ Amazon RDS Nhiệm Vụ Thực Hiện Trong Tuần&#xD;Ngày Nhiệm Vụ Ngày Bắt Đầu Ngày Hoàn Thành Tài Liệu Tham Khảo 1 - Họp nhóm để thảo luận về tiến trình phát triển 13/10/2025 13/10/2025 - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form 2 - Học về Elasticache cho Redis 14/10/2025 14/10/2025 Amazon AWS ElastiCache Deployment, AWS Elasticache Redis Creation and redis-cli Configuration step by step process - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form - Tích hợp gửi tin nhắn qua Kafka vào Taskflow Service để thông báo Notification Service gửi cảnh báo tới người dùng 3 - Cập nhật nhật ký công việc 15/10/2025 15/10/2025 - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Xây dựng các form phức tạp cho việc Tạo/Sửa dữ liệu. Áp dụng xác thực form. Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao - Học và tích hợp WebSocket vào Notification Service để gửi thông báo thời gian thực tới người dùng 4 - Học và thực hành Amazon RDS 16/10/2025 16/10/2025 Module 06-02 - Amazon RDS &amp; Amazon Aurora, Module 06-Lab05-2.3 - Create RDS Security group, Module 06-Lab05-4 - Create RDS database instance - Lập trình backend Authentication Service, User Service - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao 5 - Lập trình backend Authentication Service, User Service 17/10/2025 17/10/2025 - Lập trình frontend: Phát triển Detail Page và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Search/Filter nâng cao - Phát triển giao diện Upcoming Task cho dự án và tích hợp các API từ Taskflow Service - Cập nhật nhật ký công việc</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="https://duongbinhminh1003.github.io/dbm1003/vi/1-worklog/1.6-week_6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>